★明天（7日）恆指、汽車、手機股 又跌幾多？

已變成日經

day day drop

星期日就抖下啦臭貓

肯定聽日升到仆街

係人都知咩環境 冇人入市

SING

又燈 輸到跳樓啦

即係呢幾類爆升

drop to zero

Old cat is lamp god

god cat